認真 文長）求巴打 絲打解決 苦惱問題

文有d長，得鳩閒既你就望下啦

以前好(葵) 同過好多女人發生關係同flirt
亦都有過好多ex
樣子正正常常啦
雖然多ex 但每一個都係真心鐘意 唔係玩玩下果種
但可能我唔識點樣維持一段長既感情
直到一個ex 姐係對上一個 （7年前
佢當時最後比我果種感覺
係令到我自動自願斷絕哂同所有sp 既來往
本身都會打下友誼波 就算有女朋友
覺得呢個女仔好重要，樣樣都就哂佢(但平時已經好就得女仔
然後寵壞左 好多野同原本已經行到好遠
但我對佢既感情都係無變 ，可能之前有負過女仔
所以就算我付出多d 只要大家都開心就唔需要計教

直到有事之後分開左 ，姐係佢因爲有事飛左我，
移民定讀書

我個陣係第一次崩潰
係果陣開始我好僧女人,係直情唔想接近女人 ，
所有對我有意思/好感既女人果陣 我都會直接 ignore/ 保持返個距離 係完全無再有拍拖既慾望
呢個狀況維持左 2 3年

到家下 我都唔敢再同女仔接觸同拍拖

久而久知我出街好少望女人 除非好靚
完全同所有女仔
同多左望男 ，主要係研究下人地點襯衫果種

但如果望到男 係個種好型靚仔果d
我會係心入邊感覺 ：嘩 好撚型/靚仔wo 會望多幾眼
反而望到靚女 個感覺都係差唔多
但唔敢再望 會記住佢個樣 驚會同佢眼神接觸到 好唔自在

直到呢幾個星期因為一d事 令我覺得自己係咪開始gay化

無j過男 睇到gay porn 會想嘔
但如果 係 有個男既想同我神交 唔kiss 唔sex
我可能
有小小
可能會接受到
是咪開始 gay化了？
一時感觸 愈打愈多 開始有d眼濕

是咪太長 無人睇
認真post

同男人試下咪知囉

雙性戀者眾
真gay其實少

我想像同男kiss /sex就會覺得好嘔心
但神交心靈上個種就應該接受到
算唔算係？
因為身邊朋友話我愈黎愈gay